下次大遊行可唔可以唔好係港島？

之後兩面都有人話唔得，最後逼到入大嶼山架喇

港島大包圍真係難搞啲

同意！
唔好再搞港島，地細路又少，封你香港仔隧道同紅隧，人就散唔到。
九龍四通八達，即使封鐵封巴士，都可以跑去第二度，真係唔好再港島。

紅隧大量狗截車 紅隧大量狗截車 紅隧大量狗截車

睇下，真心唔好再港島

人少既就OK
人多好似百萬遊行就冇咩選擇了

又黎清真寺

Why no 九龍？

唔夠多闊路 難裝200萬人
港島炮台山至中環可以開4條大路十幾條行車線 裝得哂200萬
細規模遊行類似831咁唔係唔得

行彌敦道咪得

如果彌敦道集合裝唔裝到？

不如過台灣行

咁就唔會俾狗圍

要圍你 東龍島都圍死你喇

一日唔反抗進攻

俾人圍既都係你

其實係需要一次聲東擊西，人係有，但一直以黎就係缺通訊。有組織力既行動詳情要參考閃電戰

次次講完港島呢樣果樣
之後去到九龍新界咪又旺角黑夜 城門水塘大郊遊 大嶼北鄧寇克 沙田新城市
對家而家無論去到邊都可以大圍捕

絕對同意，好似今日咁，我喺sogo 行出d 連燈仔又話要散去九龍，大佬d狗最怕你多人，所以先速戰速決

不如星期三大家都坐冷氣房番工打機算

地點從來都唔係問題主因，團結先係

進攻同大遊行有啲唔同，今日主要目的好似唔係進攻
如果想要人多畫面嘅大遊行，進場退場安全比較重要
如果講佔領就當然港島